叫Cherry既女仔把聲都好甜.....

叫cherry都係肥婆

肥婆都算
仲要成個道友樣